九月完結 是時候夢醒了

Summer has come and passed
The innocent can never last
Wake me up when September ends

各位手足要撐到去
十月一日

1

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

每週五六日都預咗俾香港

2

3

green day

push

咩撐到10月1
係要一路撐落去呀！

4

5

6

7

8

9

10

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講